有冇人知去瑞士安樂死要幾多錢同咩資格

有冇人知去瑞士安樂死要幾多錢同咩資格

你仲上到連登即係唔合資格啦

真心想知,儲錢去

一直想問一個問題 如果好似門徒咁 自制打一直重量既白粉針 係咪死得好舒服

英雄所見略同。
雖然我唔知，但比個參考你，印尼坐醫療專機體新加坡來回差不多廿萬，未計醫生同住院費，仲有家人既住宿費用。瑞士🇨🇭你預一百到百五萬啦

要證實到無藥可救兼長期病患帶來痛苦，前後再加100萬左右

自己去可以坐廉航
淨係想要隻藥
唔駛住好耐
兩三日就夠

生無可戀算唔算

有百幾萬就唔洗死啦 除非係對人生好有要求

做到乜?

長洲算啦

藥呀

炭咪藥囉
租間屋買包炭都係幾舊姐，夠平啊

你係咪小學未畢業？
燒炭死缺氧又何來安樂

聽聞D藥會無痛好多
唔想缺氧咁痛

反正都冇咩追求，打份hea工洗少啲，一年去次旅行咁 ，希望你冇我呢種廢物思維啦

燒炭死最安樂
暈左就冇感覺咁離開
死左個樣都仲好靚仔面色紅潤
又唔洗客死異鄉
唔係做乜咁多人入長洲死

到DIGNITAS「求死」不是叩門就可以。求助人必須先註冊成為會員，並繳交80瑞士法郎年費（約634港元）或200瑞士法郎（約1,584港元）的一次性會員費用。成為會員後，下一步就是準備好所有醫療報告，交由與DIGNITAS合作的獨立醫生檢視，並要親身前往瑞士約見醫生兩次。醫生會根據當事人的病情和心理狀況，評估他是否符合資格使用輔助自殺服務。只要綠燈一開，求助人便可以預約時間到DIGNITAS進行相關程序。以上每個步驟均須付款，費用由7,000瑞士法郎（約55,553港元）至10,500瑞士法郎（約83,330港元）不等，視乎是否在當地火化和殮葬。負擔不起高昂費用的，也可以申請減免部分費用。DIGNITAS同時鼓勵有經濟能力的人多付一些，好讓更多人能夠享用服務。

參考返

你真係唔撚識咖喎
燒炭是一種自殺的方法。自殺者將自己困在密閉空間內燃燒木炭。燃燒過程會消耗密室內的氧氣，其後碳和氧便會結合成一氧化碳。一氧化碳能與血液內的血紅蛋白緊密結合，使之失去氣體交換能力；自殺者最終因一氧化碳中毒、缺氧致死。 坊間曾誤傳燒炭的方式能讓自殺者以較美觀的一面離世，但事實上由於燒炭自殺的直接死因是一氧化碳中毒，在人體缺氧的狀態下，自殺者遺體會加快腐敗與腫脹的程度，短時間內便會形成顯著膨脹。

唔咁學術啦屌 你死前一刻係大量時間缺氧 然後先無意識
再者血液無氧係身體會發黑 你講紅 係岩岩死無耐
安樂死係好似訓左一教咁 打枝針ONLY
真係連登真係多無腦小朋友

自制難唔難

死咪死
搞咁多做乜又要飛去瑞士
麻煩到人地國家
香港是旦搵個地方死左佢咪算
留返d錢俾屋企人好過啦

完全正解

冇病情唔去得

橫掂都死
有得選擇點解唔簡安樂死舒服啲死？
係香港死唔通唔會麻煩到人咩？
如果無錢無能力去安樂死就聽朝比心機返工啦
少少錢都無學人講死